HKBN家居寬頻電話1000mb 月底完約

成三舊水一個月好貴
請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

打之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀。NowTV
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：